警方強烈譴責拍照男遭黑衣暴徒「私了」

DLLM 你地今日咪一鳩樣

手足可唔可以落力d 做文宣... 你地唔做文宣，我又點知有咩行動？

禮拜五講座，手足們唔該幫推置頂

【行動post】【吳敏兒和你組工會】1月17日（五）